三大讀五年 v.s. 非三大讀三年

假設科目係讀BBA，

三大讀三年

非三大讀三年

大家會點揀

Push

如果冇經濟壓力緊係三大啦

屌原來打撚錯左

真心問係咪三大grad出黎相差遠唔遠

諗緊呢兩年多左既時間值唔值讀三大

學界歧視鏈不嬲係度
事實上出來做野第一年睇大學出身多之後睇經驗
但係既然有得揀都係揀三大

首先點解三大要讀BBA要5年先

三大啦

選科不選u
應該要諗你果科係咪乞食科，係既話比你入到
三大又點，都係high果讀書幾年，出到黎做野又係打回原形

5年 除非你醫療或者專業科 一grad就有工開
如果唔係三大根本無咁大優勢 政府officer級既工你個人有料就考到
5年時間 比多2年學費 無左2年人工
聽班仲讀緊書既智者講真害死人

揀唔讀bba

三大bba四年grad應該好輕鬆架喎，讀五年係因為你fail好多科？

認真答你

BBA 咩先？ 如果係Finance account 三大同non三大係有好大分別

你自己aim咩？如果係想做mt嗰啲 all in 三大 做政府就無所謂

你要俾多啲info喎

有咩分別？想知

估唔到結果咁懸殊，三大出黎真係好唔同？

三大搵intern fg 都易好多

真心問三大grad條路係咪一定好行好多？

個兩年多左既時間係值得的？

會唔會係讀三大嘅人本身競爭力就高啲炸

Btw 點解三大就要讀五年

你個腦諗得出呢d野，好明顯你係非三大讀5年的人。

你讀非三大都有1st hon 嘅話應該無咩分別

場仗未完，大家要出力呀！！！

反送中懶人包（幫手一齊宣傳）

民陣反送中遊行
日期：6月16日（星期日）
遊行開始時間：2:30pm
遊行起點：維多利亞公園（有可能再加入其他起點同時前進，請留意民陣fb最新消息）
遊行終點：政府總部

民陣三罷反送中集會
日期：6月17日（星期一）
集會地點：金鐘立法會外
當日行動：三罷（罷工罷市罷課）
（暫未有時間，要留意民陣fb最新安排）

十年前就係